# README #

Projeto com exemplos simples de diversas implementações para servir de consulta futura

### Exemplos implementados ###
* propertiesRead - Leitura de arquivo de propriedade
* threads - Exemplo de execução de threads
